大麻日日賺，天滅Tesla

無補充

tlry

依家追貨擺過夜得唔得

OGI SNDL

尋晚SNDL同OGI盤後仲識升

事實證明擺過夜係啱嘅

Ogi仲可以入？會唔會太高追

目標升到幾多？

唔敢追

老實講OGI同SNDL我都唔敢再追

Ok...咁睇戲算

一個1.57入，一個4.52入，依家升到咁真係唔敢追

入CLVR 潛力股

真？

對比市值睇吓

買gme蝕，唔買gme買返正股又蝕，又變返妖股升
屌你老母係咪玩鳩我

呢個真

20蚊已入

快D入啦
sndl $5不遠了

Wsb 股市三合會

其實大麻仲可以炒多幾多日呢...

我自己就今晚走，至少減磅先，升到驚